蘇B批死利記贏唔到英超 四大理由包括好唔過曼聯

曼聯周日在上半場已有三名球員因傷被調離場下於「英超雙紅會」與利物浦賽和0:0，領隊蘇斯克查對紅軍的表現顯然沒有很好的印象。英國《太陽報》報道，蘇斯克查對曼聯球員表示紅軍不會贏得英超冠軍，並提出了四個理由，當中包括「不及他的曼聯那麼好」。

據《太陽報》的報道，蘇斯克查認為利物浦的問題是︰只能夠打反擊；單靠短傳無法擊破對手；缺乏創造力及沒有真正中場組織者，除非先取得入球而且對手是另一支進攻型隊伍，否敗並沒有效率；並不比曼聯好。

報道引述曼聯消息來源說︰「蘇斯克查在他的球員面前對利物浦的問題非常直率，清楚表明相信他們不足以擊敗曼城而贏取冠軍，他認為利記很單一、缺乏創造性，並相信他的球隊（曼聯）是較出色的一隊。」

曼聯周日在傷兵潮下成功封鎖利物浦，門將迪基亞在比賽中並不需要作出多少次撲救。紅魔該役除了安達靴里拉、桑馬達和連格傷出，拉舒福特亦在比賽中足踝受傷但踢足全場，周三作客水晶宮亦上陣成疑。

怕我利身浦怕成咁

真係搞笑 家陣利記榜首 你隊仲係曼聯爭緊歐聯資格 仲係度話人地拎唔到冠軍 得閒就教好你隊波啦

笑死 榜首邊隊呀
照下塊鏡先啦 蘇b 4十幾歲學人叫b
蘇伯就有你份

成篇新聞都係消息人士 內部員工流出
太陽報

蘇叔得唔撚得啊，尊重下啦

So sir你計漏左死猁狗仲有黑哨4424

蘇斯克查認為利物浦的問題是︰只能夠打反擊；單靠短傳無法擊破對手；缺乏創造力及沒有真正中場組織者，除非先取得入球而且對手是另一支進攻型隊伍

呢段認同

借住黎用住先

蘇sir都講得啱既，中前場得費明奴有創造力，又唔出沙短

蘇逼又燈

你全家空難未

佢全家一早死撚晒, 點空難

收皮啦49000
對弱隊嬴幾場就吹奏英超最佳領隊
我利半力出擊都打殘你呀

蘇B隊波梗係計炒摩之後，同期利記西到

作客贏熱刺又係弱隊
足總盃贏阿記車仔又係弱隊

你要睇返蘇B黎左之後既成績

唔怪得曼聯可以贏巴黎20

中場創造力
神軒

但係上場曼對利真係踢(守)得幾好

係囉排第一既猁對隊半場傷哂既廢隊都可以拎到1分，真係冠軍相

對猁條中場線除左普巴全部後生仔都冇俾人攻到傻 反而差啲贏埋 對比摩佬full team 俾人射36球真係完勝

笑撚死 我地利物浦5次歐聯冠軍 你幾次？